突發警告1226 大埔將會有回馬槍

POPO 依家扮收隊

一陣會突然再捉人

仲有防暴

推

小心

回馬槍

push

小心回馬槍

依家散 驚乜撚回馬槍
你仲想搞就話姐

海港城有冇活動？

怕有手足又去屌狗

有

tui

走啦 佢一日放得幾多人o係度
便衣去到咁上下都走啦

POPO 走左出去 企左係到

有d真係唔識收下把口
走就第一個走

成班返shift猝死短命種黑警

好囉，成個商場無人敢入。

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

實會有
不過大埔咁早爆
今日既生意同人流都應該兇多吉少

小心呀 可以嘅就轉場啦

回馬槍！小心
小心跟尾狗too

Push

手足小心

⚠️ MOKO 要走 了⚠️

返緊工公司已經收到商場SMS準備閂

⚠️ MOKO ⚠️
目標達成 就要撤
一落閘就危險俾狗咬

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

啱啱去到等我睇吓先

唔係好覺有喎

防暴有活動

唔開返唔無人流就唔好再入去

勿做灰姑娘

開番曬大部分 仲人山人海

見到喺城中鴨子查人

1550 大埔超級城重開 人來人往 少量店關閉
From 大埔哨group